/* No comment provided by engineer. */
"About" = "关于";

/* Body of Camera Access Required dialog */
"Allow access in your Settings to take and print photos." = "在“设置”中选择允许连接来拍照和打印照片。";

/* No comment provided by engineer. */
"An error occurred when sharing the item." = "分享项目时出现错误。";

/* No comment provided by engineer. */
"Arrow Sticker" = "箭头贴纸";

/* Settings for automatically saving photos */
"Auto-Save Settings" = "自动保存设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Birthday Hat Sticker" = "生日帽子贴纸";

/* No comment provided by engineer. */
"Buy Paper" = "购买纸张";

/* We must be able to use the camera on the user's phone */
"Camera Access Required" = "需要访问相机";

/* Social source title for Camera Roll */
"Camera Roll" = "相册";

/* Button for dismissing dialog
   Generic Cancel from an action. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Cat Ears Sticker" = "猫耳贴纸";

/* No comment provided by engineer. */
"Cat Glasses Sticker" = "猫咪眼镜贴纸";

/* No comment provided by engineer. */
"Cat Sticker" = "猫咪贴纸";

/* No comment provided by engineer. */
"Cat Whiskers Sticker" = "猫咪胡子贴纸";

/* No comment provided by engineer. */
"Check out my HP Sprocket creation" = "查看我的 HP Sprocket 作品";

/* No comment provided by engineer. */
"Christmas Polka Dot Frame" = "圣诞波尔卡圆点边框";

/* No comment provided by engineer. */
"Crown Sticker" = "皇冠贴纸";

/* No comment provided by engineer. */
"Cupcake Sticker" = "纸杯蛋糕贴纸";

/* No comment provided by engineer. */
"Diamond Sticker" = "钻石贴纸";

/* Allows user to decline firmware upgrade without taking any action */
"Dismiss" = "关闭";

/* Asks the user if they want their photos saved */
"Do you want to save new camera photos to your device?" = "是否将新相机照片保存到您的设备？";

/* No comment provided by engineer. */
"Don't Save" = "不保存";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter Text" = "输入文本";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter+Text" = "输入文本";

/* No comment provided by engineer. */
"Error" = "错误";

/* Error retrieving the facebook user information */
"Error retrieving user information." = "检索用户信息时出现错误。";

/* Social source title for Facebook */
"Facebook" = "Facebook";

/* No comment provided by engineer. */
"Feather 2 Sticker" = "羽毛贴纸2";

/* No comment provided by engineer. */
"Feather Sticker" = "羽毛贴纸";

/* Subject of the email send to technical support */
"Feedback on sprocket for iOS (Record Locator: %@)" = "iOS Sprocket 反馈（记录编号： %@）";

/* Social source title for Flickr */
"Flickr" = "Flickr";

/* No comment provided by engineer. */
"Floral 2 Frame" = "花朵边框 2";

/* No comment provided by engineer. */
"Floral Frame" = "花朵边框";

/* No comment provided by engineer. */
"Give Feedback" = "提供反馈";

/* No comment provided by engineer. */
"Gradient Frame" = "渐变边框";

/* No comment provided by engineer. */
"Green Water Color Frame" = "绿色水彩边框";

/* No comment provided by engineer. */
"Grey Frame" = "灰色边框";

/* No comment provided by engineer. */
"Heart Express Sticker" = "心意贴纸";

/* No comment provided by engineer. */
"Hearts Sticker" = "心形贴纸";

/* No comment provided by engineer. */
"Holiday Candy Cane Sticker" = "圣诞拐杖糖贴纸";

/* No comment provided by engineer. */
"Holiday Christmas Cap Sticker" = "圣诞帽贴纸";

/* No comment provided by engineer. */
"Holiday Christmas Ornament Sticker" = "圣诞饰品贴纸";

/* No comment provided by engineer. */
"Holiday Christmas Scarf Sticker" = "圣诞围巾贴纸";

/* No comment provided by engineer. */
"Holiday Christmas Stocking Sticker" = "圣诞袜贴纸";

/* No comment provided by engineer. */
"Holiday Christmas Tree Sticker" = "圣诞树贴纸";

/* No comment provided by engineer. */
"Holiday Dreidel Sticker" = "圣诞陀螺贴纸";

/* No comment provided by engineer. */
"Holiday Elf Hat Sticker" = "圣诞精灵帽贴纸";

/* No comment provided by engineer. */
"Holiday Fireworks Sticker" = "圣诞烟花贴纸";

/* No comment provided by engineer. */
"Holiday Hanukkah Glasses Sticker" = "光明节眼镜贴纸";

/* No comment provided by engineer. */
"Holiday Holly Sticker" = "圣诞冬青贴纸";

/* No comment provided by engineer. */
"Holiday Horn Sticker" = "圣诞号角贴纸";

/* No comment provided by engineer. */
"Holiday Lights Sticker" = "圣诞彩灯贴纸";

/* No comment provided by engineer. */
"Holiday Menorah Sticker" = "圣诞烛台贴纸";

/* No comment provided by engineer. */
"Holiday Mistletoe Sticker" = "圣诞槲寄生贴纸";

/* No comment provided by engineer. */
"Holiday Party Hat Sticker" = "圣诞派对帽贴纸";

/* No comment provided by engineer. */
"Holiday Rudolph Antlers Sticker" = "圣诞鲁道夫鹿角贴纸";

/* No comment provided by engineer. */
"Holiday Rudolph Glasses Sticker" = "圣诞鲁道夫眼镜贴纸";

/* No comment provided by engineer. */
"Holiday Snowflake Sticker" = "圣诞雪花贴纸";

/* No comment provided by engineer. */
"Holiday Snowman Face Sticker" = "圣诞雪人脸贴纸";

/* No comment provided by engineer. */
"Holiday Snowman Hat Sticker" = "圣诞雪人帽贴纸";

/* No comment provided by engineer. */
"Holiday Snowman Sticker" = "圣诞雪人贴纸";

/* No comment provided by engineer. */
"Holiday Star Glasses Sticker" = "圣诞星星眼镜贴纸";

/* No comment provided by engineer. */
"Holiday Star Sticker" = "圣诞星星贴纸";

/* No comment provided by engineer. */
"Holiday Tree Glasses Sticker" = "圣诞树眼镜贴纸";

/* No comment provided by engineer. */
"How To" = "指引";

/* No comment provided by engineer. */
"How to & Help" = "操作指引与帮助";

/* Social source title for Instagram */
"Instagram" = "Instagram";

/* No comment provided by engineer. */
"Kraft Frame" = "牛皮纸边框";

/* No comment provided by engineer. */
"Leaf 3 Sticker" = "叶片贴纸 3";

/* No comment provided by engineer. */
"Log file has been cleared." = "已清除日志文件。";

/* No comment provided by engineer. */
"Moon Sticker" = "月亮贴纸";

/* Dismisses dialog without taking action */
"No" = "否";

/* No comment provided by engineer. */
"No Connection Available" = "无可用连接";

/* Message displayed when no images from the Pitu app can be found */
"No Pitu app images found" = "未找到 天天P图 应用程序图像";

/* No comment provided by engineer. */
"No, thanks" = "不，谢谢";

/* Allows user close dialog */
"OK" = "确定";

/* No comment provided by engineer. */
"OMG Sticker" = "OMG（震惊）贴纸";

/* No comment provided by engineer. */
"Oops!" = "哎呀！";

/* No comment provided by engineer. */
"Orange Frame" = "橙色边框";

/* No comment provided by engineer. */
"Pink Spray Paint Frame" = "粉红喷漆边框";

/* Social source title for Pitu */
"Pitu" = "天天P图";

/* No comment provided by engineer. */
"Please connect to a data source.
You can also use your device photos." = "请连接至数据源。
您还可以使用设备照片。";

/* Ask the user to take a survey to say his opinion of the app */
"Please tell us what is awesome and what could be better!" = "请告诉我们您觉得哪些地方很棒、哪些地方需要改进！";

/* No comment provided by engineer. */
"Polka Dots Frame" = "波尔卡圆点边框";

/* No comment provided by engineer. */
"Privacy" = "隐私";

/* Social source title for Qzone */
"Qzone" = "Qzone";

/* No comment provided by engineer. */
"Red Frame" = "红色边框";

/* No comment provided by engineer. */
"Red Triangle Frame" = "红色三角形边框";

/* No comment provided by engineer. */
"Remind me later" = "稍后提醒我";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset" = "复位";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Application" = "重新设置应用";

/* No comment provided by engineer. */
"Retry" = "重试";

/* Title of a table view header */
"SUPPORT:" = "支持：";

/* No comment provided by engineer. */
"Santa Frame" = "圣诞老人边框";

/* No comment provided by engineer. */
"Save" = "保存";

/* No comment provided by engineer. */
"Save and exit preview?" = "是否保存并退出预览？";

/* No comment provided by engineer. */
"Save to Camera Roll" = "保存到“相册”中";

/* Button for opening the app settings */
"Settings" = "设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Sign In" = "登录";

/* Signing out of a social media site. */
"Sign Out" = "退出";

/* No comment provided by engineer. */
"Sloppy Frame" = "凌乱边框";

/* No comment provided by engineer. */
"Snow Frame" = "雪花边框";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, your issue can’t be reported right now. This is most likely because no mail accounts are set up on your mobile device." = "抱歉，目前无法报告您的问题。 原因很可能是您未在移动设备上设置邮件帐户。";

/* Title for dialog that prompts user to ugrade device firmware */
"Sprocket Printer Firmware Upgrade Available" = "有可用的 Sprocket 打印机固件升级";

/* No comment provided by engineer. */
"Star Sticker" = "星星贴纸";

/* No comment provided by engineer. */
"Stars Sticker" = "满天星贴纸";

/* No comment provided by engineer. */
"Striped Frame" = "条纹边框";

/* No comment provided by engineer. */
"Success" = "成功";

/* No comment provided by engineer. */
"Sunglasses Sticker" = "墨镜贴纸";

/* No comment provided by engineer. */
"Take Survey" = "接受调查";

/* No comment provided by engineer. */
"Take the survey" = "接受调查";

/* Body for dialog that prompts user to ugrade device firmware */
"Tap Upgrade to continue." = "点击“升级”继续操作。";

/* No comment provided by engineer. */
"Tell us what you think of %@" = "请告诉我们您对于 %@ 的想法";

/* No comment provided by engineer. */
"Tell us what you think of sprocket" = "请告诉我们您对于 Spocket 的想法";

/* Phrase to make link for terms of service of the landing page */
"Terms of Service" = "服务条款";

/* No comment provided by engineer. */
"The logfile is attached to this message." = "此消息附带日志文件。";

/* No comment provided by engineer. */
"This will clear all previously saved options." = "这将清除所有以前保存的选项。";

/* Body for dialog that prompts user to charge their battery and then upgrade their firmware. */
"To upgrade, charge sprocket printer to at least 75% and then go to 'sprocket' in the menu." = "Sprocket 打印机升级必须保证至少有 75% 的电量，然后在菜单中选中“Sprocket”。";

/* No comment provided by engineer. */
"Turquoise Frame" = "绿松石边框";

/* If pressed (on firmware upgrade dialog), firmware upgrade will begin */
"Upgrade" = "升级";

/* Version number and build of the app */
"Version %@ (%@)" = "%1$@ (%2$@) 版";

/* No comment provided by engineer. */
"Water Blue Frame" = "水蓝边框";

/* Social source title for WeiBo */
"WeiBo" = "微博";

/* No comment provided by engineer. */
"White Frame" = "白色边框";

/* No comment provided by engineer. */
"Wood Bottom Frame" = "木底边框";

/* Ask user if he/she wishes to sign out of a particular social media site. */
"Would you like to sign out of %@?" = "您是否要退出 %@？";

/* No comment provided by engineer. */
"XOXO Sticker" = "XOXO（亲亲抱抱）贴纸";

/* Dismisses dialog, and chooses to save photos */
"Yes" = "是";

/* No comment provided by engineer. */
"You don’t have any account configured to send emails." = "您未配置可用来发送电子邮件的任何帐户。";

/* No comment provided by engineer. */
"sprocket" = "Sprocket";

/* No comment provided by engineer. */
"sprocket error log" = "Sprocket 错误日志";

/* No comment provided by engineer. */
"App Settings" = "应用设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Printers" = "打印机";

/* Setup step 1 title*/
"Step 1" = "第 1 步";

/* Setup step 1 desc*/
"Load Paper" = "装入纸张";

/* Setup step 2 title*/
"Step 2" = "第 2 步";

/* Setup step 2 desc*/
"Power Up" = "接通电源";

/* Setup step 3 title */
"Step 3" = "第 3 步";

/* Setup step 3 desc*/
"Connect" = "连接";

